立即發動英美領事館請願出兵啦

雖然人地未必so你，但都做左先表明寧願打仗
1仗功成萬骨枯，請求英美聯軍解放香港
只有英國既話，成本太大未必肯
只有美國就好似唔夠出師有名
英美聯軍就完全合理
之後香港獨立，做英國附屬國，美國盟國
而且就出兵支付費用
係唯一出路！就算比你雙普選都係去到2047
而家水深火熱，尋求武力解放外國都會覺得合理！

Lm

快

推！

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

覺得已經有需要

點發動

香港未來三十年稅收比美英！我交double tax 都制！

push

推

support

衝呀!!!

去呀

你都on9又做人契弟

衰D講句 唔好傻啦 理撚得你
只有大三巴可以自救